［估地方］發現貓、兔及鸚鵡等多具動物屍體 疑有人高處掉下

豪景花園斜坡發現貓、兔及鸚鵡等多具動物屍體 疑有人高處掉下

唔講以為係支那，唔撚係驚肺炎呀話

點解唔dum去過支那既人落樓
要dum無去過支那既動物

高處掉鸚鵡

正人渣 自己跳落去啦

做乜要咁殘忍對d動物

剪咗翼冇話跌唔死既
何況都變咗屍體咯
冇乜出奇呀

好殘忍啊屌你老母

人渣

痴la線

唔養好心俾人啦陷家鏟

我覺得咁撚黑心直接抛落街似關肺炎事可能支那人嚟

好似話貓狗係唔會感染武漢肺炎，剩係針對人

剪走條羽毛佢地就飛唔到，養個d好多人都剪

愛滋 猩猩都唔會死 係人先死